唔好再post 數廣告廢老得唔得

對廢老/露體狂/attention seeker最大既懲罰就係唔好理佢

咪係, 成撚日 講 自 J 老人 把撚咩